愛護同事協會可唔可以摺埋

兩條女成日撚鳩佢地啲同事，見到就覺得慘

唔可以

最慘係睇完都完全笑唔出

點解盤菜 冇節目

最新果集玩埋同事老母 痴撚線

樓主係其中一個同事？

唔係又關你事，又唔係玩9你

根本就技窮

仲有人睇100毛?

係

條短髮肥妹好樣衰

成日show身材

我都覺得，嗰兩條八婆唔該快啲去死